車狗唔係好撚勁?搞咩對曼聯都輸牙

賤種車反cup我仆街死又點話